國安法會唔會用黎收返丁權起樓？

解決民主社會解決唔到既問題

100%唔會

有丁權既人多數係黑社會黎, 係自己人

柒少陣喇，唔該

你幫手做嘢咪唔收你地

屌共產黨呢d仆街撚會做呢d民生野

中共鐘意sell自己比西方社會 更有靈活性ga ma
唔收丁權 就明日大嶼 走唔甩ga la

咁咪冇鄉黑支持政府囉

鄉黑可以唔支持正苦架咩

白痴

其實要推呢個，逼佢地分化

用國安法幫所有共產黨員自動有丁權就差唔多 戇鳩

冇利益邊個幫你著白衫打人

有公安 仲需要班鄉黑咩

傻啦 公安打人高層覺得畫面唔靚
但控制唔到啲前線癲狗咁解姐
默合作唔會冇原因架

你都on,直接搵公安落，理得你popo林鄭定鄉黑
全部拎去堆田區

咁就直接老解啦on仲公安

遲早啦 返上大陸啦
做咩咁驚，新界老屎佬呀？

中共眼中 777同 popo都唔會係自己人啦
國安法立完根本佢點玩都得
第一個會搞既真係似會搞鄉
之前示威支共日撚日spin去香港樓價

遲早而家冇咪姐係仲要鄉黑做野囉ON
我驚咁你咪賴緊屎？

有國安仲駛撚佢著白衫打人咩

有公安 有公安，洗撚你鄉黑？
你慳啲啦，返去你條村食牛屎啦

土地都是中國的
港英政策要去除

收撚晒佢起公屋啦

WO, 幾好, 好多單位可以起公屋, 唔使人工島都得了

學支那人上訪上到命都冇埋
國家要收你塊地唔洗理你

金錢,利益就係自己人

割韮菜

9唔閪搭8我屌緊默合作
又會變左我鄉黑
咁你咪公安？
返大陸耕田啦屌你老母文盲

有可能 當班鄉黑再冇價值
到時我一定會上街支持政府

咁咪睇下有冇囉

Agger

個post講緊收丁權 你仲9唔搭8啦
你好撚驚冇左丁權咩 牛屎仔

叫自己做原居民算唔算鼓吹分裂

鄉黑仲有幾個功能席位

但唔係親生仔喎
點信得過班牛屎佬

鬥地主係自古以來嘅文化

推 香港獨立 民族自強

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

政府更加唔使解決社會問題, 邊個反對我用國安法解決你就得, 無反對就連問題本身都唔存在, 好快香港就無樓價問題架啦, 大家放心

P牌狗真係零舍弱智
丁權同鄉黑冇關係？
你新移民呀大陸閪

唔係無機會
呢招幾好

牛屎仔 你有丁權都唔撚有地比你起屋啦
棺材就有你份

反對港共唔收？鬧港共？
又犯國安法

無咗黑暴就到黑社會了

邊個同佢自己人
共產黨係玩鬥地主高手

有用就自己人冇用就condom啦
你既錢即係佢既錢
有需要既時候點會唔收番
極權國家我諗得解放軍佢先唔係好敢郁
軍隊D利益

根本就會一 齊搵水

唔用呢條法例姐，可以作多條出黎收地架嘛

國安法都立咗，有國安隨時拉人，仲要班黑社會嚟做乜？

都唔知佢講緊乜鳩 鄉黑同丁權同牛屎佬本來就係同一樣嘢

丁唔丁權關我撚事咩P牌狗
你新移民冇屋住要瞓街？

返大陸啦大陸閪
留一副棺比你全家瞓好冇？

緊係會喇

應該會拆某d 大型屋苑再增加殅權去安置有奶屎眼既人

果度on9閪擺明新移民大陸閪

篤灰：
僭建
違規建築
不符合土地用途

一講丁權就咁撚驚 最多咪住劏房囉

咩叫自己人?
係 林彪 彭德懷 定 岩岩放番個黃光裕?

係收我地都唔會見到
一係會清哂黃先至搞
一係靜靜雞傾數

短期唔會，共產黨一定會充用利用你班原居民 之後

全香港700萬人一定大力支持

警察打人畫面就好靚咩共而家都已經well爛晒塊面，仲怕呢啲嘢

原居民呢d 呢 其實就冇話邊個

冇永遠既敵人 冇永遠既朋友

邊個回得切血就回邊個

只係本土派 優先啫

已經利用完啦

強制收返丁權
起樓泵水返支國

我兩三日之前都諗緊呢個point

一講西瓜就咁撚驚 最多咪蘋果囉
你知唔知自己講緊乜呀大陸閪
牛頭唔搭馬嘴

唔會 因為一家人黎

點止可以解決房屋問題，移除左黃色經濟圈隨時全球暖化都解決到

請勿跟車太貼

短期內唔會
但之後一定會

黑社會係尿壺condom ，獻地保平安

統戰完就變condom是常識吧

前提係搞掂咗目前呢單嘢先

控制返好樓價 中共就可大肆宣傳強勢中央介入後解決香港人住屋問題 此後無人示威 人人安居樂業
對維穩有用

有左國安法洗撚鄉黑咩

點解唔會

比錢佢請佢地做埋城管都仲得

立左法，呢堆變曬condom啦
唔清算，唔通等你發大

政府做野 你有得day no? 同埋我諗大部份人都忍左好來 起樓益下班窮鬼

最主要係班業主自己都已經無得再反抗
政府之後大把政策玩

上面成日成條村咁拆 唔洗講知

一定會 睇幾時啫 因為共慘黨方針係所有土地都係國有 就算黑社會都係咁話

整返個300萬人簽名大會

使俾面你咩

招安嘛

拆哂所有圍村

係唔係第一舍搞就唔知.但係一定會搞 除左共產黨邊撚個夠膽囤地?

Support

一定會
係推土機面前咩權都冇撚用

300萬人support廢丁權
分裂國家行為

支持收丁權，大量起公屋，解決房屋問題，相信鄉紳都會支持國家發展

啱呀 反抗就係恐怖分子

得啦 繼續打飛機

已經冇利用價值

只有刁大係自己人

又亂spin可以見得民主解決唔到丁權問題?
香港試過有民主咩？

是但立條收地法，你反對咪顛覆國家囉。

肯定會，你睇近排北京強拆村屋就知，而且以林鄭同鄉黑嘅仇口，丁屋死鳩硬。

拖拖下就2047

呢班圍頭佬肯定統戰左啦 冇曬反對勢力先會搞

到其他人靜哂就會啦
鬼同你自己人呀
錢就最實際
收地收丁權藍絲黃絲都拍哂手掌讚

劃地為王嘅係中共眼中就係反動份子，等於地主階級，睇文革歷史就知，只係未鬥到佢地而已。

共產黨統治下邊有黑社會

係咪暗示緊中共係外來人，係入侵者？

支持

快既2030陸續推出海量新單位
搞丁 好過搞大嶼 但交通會惡化好快
無論搞丁定搞大嶼，讀工程civil bs應該fat fat

唔好傻 係中共眼中 任何土地都只係屬於中共

咪睇下2047 班圍頭佬會唔會俾中共割

可以起樓殖民，留港不留人，首先要有樓

支那人支那公司fat fat

等睇 廈邨既新樓盤

睇多d黨史先衝出來啦
只有黨員先係自己人

期待✅✅到時唔好叫大家出黎幫

個啲新界東北菜園村呢啲以後唔會幫

由鳩佢哋收，鄉黑✅✅

中共最叻咪鬥自己人

我有丁權都想用嚟換自由

丁仔件件藍

亲，有秘密警察唔需要黑社会了

丁權令人憎恨攻府

支那已經唔需要呢班牛屎佬
反正國安法都立左

今日無唔代表聽日無

快撚啲收啦

機會比較微 就算會都唔係而家
國安法首要目標係我地
收返丁權可以有好多種用法 例如拉攏民意
用得遲用得早不如用得啱啱好
同埋都唔急於一時
鄉黑現階段同我地處於相反甚至少少敵對立場
支共可以用黎當削弱我地打擊我地多過收地起樓

天子腳下都照拆
以為有恃無恐嘅鄉黑自求多福啦
沒收土地已經係黨比你最大嘅恩賜
再嘈就吿你顛覆國家政權

阻礙機構（發展局）工作

鄉黑以為可以自成一格
有自己嘅法律同分封土地比諸侯
家下下分裂國家

我相信實有錢比返佢地既 夠養老既

最後個句，沒收財產，目的就係咁

好事啊 支持共產黨

比返建築成本都偷笑

但真心想香港穩定

黑警在搞台獨，市民今天都上街去維護國家主權

我都想香港繁榮穩定啊hi
鄉黑破壞香港繁榮穩定 國安一定要執法

吹呢d 風都好

佢要收歸民心=起樓=
始終鄉黑對比起新移民,真係少數派黎

香港警察憑咩有得免費住警察單位
難道香港警察比解放軍高級嗎

飛鳥盡良弓藏

狡兔死 走狗烹

黨員都會俾人抄家
點解班牛屎佬冇可能？

收返新界鄉黑牛屎佬d地起公屋養支那狗
反對等於尢國安法

飛鳥盡 牛屎亡

有用果陣，咩黑社會都唔夠（擋）大

其實 白衫 都係得721出來打過一次人, 跟住就無再出

而且721 仲要令到好多藍絲變黃絲

所以呢班 白衫人 在政府眼中, 明顯是負資產

係會用國安法嚟派多啲丁權 免費起樓

一定唔會
黑社會係共產黨嘅Fd 香港貪污更加嚴重 地產霸權加劇 買樓只會更加困難

係我就一定收返，唔通班牛屎佬又搵返英國求救咩？
話咩當年你應承左我地，話咩50年不變，想試下國安法嗎？

所以我第一個就開推土機入村

仲有一點
如果國安去搞 元朗鄉黑, 就可以借機增加民望

元朗鄉黑 基本上係 藍絲, 黃絲 都憎佢地

唇亡齒寒
不過鄉下佬唔會識

有冇讀毛澤東共產主義思想
參考毛語錄
拉一派打一派
高壓 懷柔並行
一方面打壓民主運動
另一方面起樓比順民
咁做可以令習總變賢君聖主 粉飾太平

收鄉黑嘅地 仲可以順便避免地區勢力過大 做山大王
可以參考下重慶
進一步consolidate 自己嘅威望

唔好FF咁多啦 聯埋班鄉黑繼續榨壓就有

:正 又有得cap水 之後死人冧樓乜柒乜柒唔理lu

收晒鄉黑啲地
用象徵式一蚊收晒佢
邊個牛屎佬反對
即係反對政府
捉上大陸審

當年對付地主的確有一手,鄉黑們，喺未來十年內就對付你哋，睇路啦